ac511m裝dell p2419h冇聲出

係咪我裝錯